慢必搞個街站 成個葵芳警署出動晒

勇到痴線

而家輕盾 攻守都有

真係CLS

大波man又黎

專業搞事

20201011 德國聯署仲未到大直路

葵廣咁黃都踩場 犬波man

叫佢返元朗啦

而家幾百人

出得個幾分鐘場車錢都蝕埋

可能佢都係2蚊

光頭基好耐無見過,係咪死撚咗

係 石房有
叫得咁親切，同佢有親？

雷霆戰虎

撚狗好嗎

邊日

葵芳龜頭警長果晚

而家用半盾 方便拉人 同打交
順便開槍
現在個種半盾係防彈 方便戰事行動

現時策略都係著重機動性 玩拘捕

果晚d街坊吹雞勁快